【連狗暴政，人神共憤】濕鳩塞鷗兄重開之連登戶口竟再次遭連狗永久封禁

去年，濕鳩塞鷗兄喺連狗及其爪牙暴虐統治之下
竟然因為狙擊五毛而被永久禁言

小弟同其餘各位反毛義士
因為成個五毛侵襲連登風波
已經屌到連狗及其爪牙個老母屄都化撚埋

直至今個月，濕鳩塞鷗兄重開咗個連登戶口，重舉反毛旗幟
屌你老母大爛臭化屄
連狗及其爪牙尋日又突然永久bam鳩咗佢account！
今次係完全無預先通知，直接永久bam！
我屌你老母連狗及其爪牙
你咁樣同助長五毛繼續坐大有咩分別？屌你老母！

==

嗰班五毛躝癱，連月嚟不單止完全無收過皮，重要愈嚟愈猖獗，日日周圍噴屎

連狗及其爪牙就依然故我

淨係不停重複言論自由、無法干預會員意見呢啲垃圾論調

實情就係繼續無視五毛、狼狽為奸、戕害忠良，對五毛問題袖手旁觀！！！

==

五毛問題你連狗完全唔理

我哋三番四次屌，屌足幾個月，屌到口都臭撚埋

你嘢嘢都唔係解決問題，淨係喺度敷衍塞責，反而解決提出問題嘅人？

你良心何在？公義何在？天理何在？

希望各位連登會員重存有良知

幫忙繼續屌柒五毛同埋連狗及其爪牙

==

屌你老母大爛臭化屄連狗尼住及其管理員團隊
不知愧恥，諉過他人
打壓言論，人神共憤
五毛天誅地滅

你愈唔理，愈轉臺，愈搞事
我哋就繼續開post屌你老母臭屄！

Bam 得好！

連狗及其爪牙，良知盡喪，禽獸不如！

連狗及其爪牙，入嚟回應，咪撚做縮頭烏龜！

唔怪得今朝CC台有人貼血腥圖自爆
原來係陪濕CHING

睇黎關b有望重奪時事台大佬之位

LIHKG一向係不容許分身帳戶

樓上班五毛食屎狗，慳啲啦扮曬中立！

要佢回應嘅話開過去站務台啦

開過N次啦，佢半句、係半句都無回應過呀屌佢老母

仆街連囝
大家係正常人就以後唔好再上連登
唔好再比廣告錢連囝賺
邊個再上就邊個係5毛

連尼住及其LIHKG討論區管理員團隊，你哋係唔撚係人嚟？

仲有連囝唔係你所講無視五毛問題，關sir list上嘅侵b,dewi之類都已經比連囝bam咗

幾時到JR 同優美開始

群龍共舞，9999，有語無言
垃圾五毛，你老母俾狗屌

連狗及其爪牙，咪撚做縮頭烏龜！正面回應！！

唉也
陰公囉~

屌連囝都5毛
收皮啦你
含到連囝條撚雪雪聲都唔知為乜

仲有bbchu好似都bam咗

你地點知佢俾人BAM左

成個AC消失咗

禁入去佢以前D文會話此用戶已被封鎖

樓主唔洗抺黑
嗰陣係反五毛做成嚴重洗版
有好多其他人投訴先bam濕巴
仲有連登前後已經bam咗至少7-8個五毛accounts

你地都幾神心
無端端去CHECK佢

好易就會發現dwei唔見咗，佢無論咩台都會去唱吓反調

我尋日重見到佢回post

啱啱講完先check
仲有，一般account bam咗後係之前開既post都消失
得濕巴既post仲係到,eg

【一蓮托生】國際時事政治選舉集中理性討論區（二）

即係佢既account只係凍結
Admin似乎對佢仲留條後路⋯⋯

因為今朝喺站務台某post討論緊咩post先算時事post，我想搵番佢某個膠post出嚟問算唔算，跟住發現搵極都搵唔到

濕仔咩事俾人bam咗？
近排見佢個新ac收儉咗好多啦喎

不過有一點認同樓主
Admin係咪應該解釋吓究竟咩原因bam？

呢個係舊account呀，我咪講咗囉，舊account永久禁言
最近新開account係bam鳩咗呀

咪撚幫連狗漂白啦，通街都係處

濕鳩塞鷗仲喺度，濕鷗塞鳩就唔見咗

呢個係舊ACC黎
新嗰個叫濕鷗塞鳩呀嘛

咁明顯嘅分身ac，仲要係逃犯，咁都唔bam當人盲？

係連登比人bam係高登比人當狗撚
玩討論區都玩到咁撚失敗正宗唔撚死都無用

大字威啲？
我講既都係事實
有point咪駁

就講今日，都又bam咗幾個五毛account
站務台早幾日我同其他巴打有投訴
Admin都又有bam人，搬post

你可以話做得仲未夠，可以做多啲
但admin點都唔係冇理，縱容啩？

你係真心反五毛
定係純粹想挑起事端？

唔重要
總之只有佢哩一個account係可以bam完冇鏟post

邊個縱容邊個挑起事端，心知肚明啦
我屌連狗都屌到口臭啦，你睇下連狗及其爪牙有無回應過一個字？
同埋，佢bam五毛 = bam濕鳩兄合理？

佢前兩日喺站務台見post就入去放大字bo，洗站務台唔算洗版？洗版都唔可以作為bam人嘅理由？

樓上所有五毛，收皮啦

你點知

直接search佢個user name

LM

dewi新AC

admin梗係唔覆你啦，你班傻鳩次次唔夠人講就剩係識紅色大字屌老母，admin仲同你玩泥漿摔角咩

原來我一直打錯佢個名

照咁睇係咪可以理解成：admin之後會解bam佢正AC or 本身只係諗住禁佢正AC言一段時間

你係站務台講嗰陣，admin已經回應過你吧
今次我唔知咩原因唔評論

上一次，在理，嗰種洗法任何論壇都會bam人，更何況之前已經短暫bam過警告過一次。

在情，哩樣好主觀，但admin 已經對佢好寬容吧，同一情況其他人一早bam咗

永久禁言同bam有咩分別
即係一世唔俾講野就唔係封鎖，咁坐監都唔算係失去自由啦
而且佢開新account都已經無再回過五毛，今次又bam佢咩？

即係原來連狗ban五毛可以合理化佢做既所有野？今次個解釋係乜都唔洗講？

由高登開始已經咁維護啲高高在上嘅管理員同埋個狗頭，你班垃圾知唔撚知醜

我冇講佢今次啱唔啱
亦冇講肯bam五毛就做咩都得
我已講咗認同admin應該解釋今次點解bam

唯有過去新登

新登ADMIN等咗呢刻好耐啦...

P.S. AC已開

負皮me = 連衛兵

你正皮自己，負皮其他人係咪得閒得滯

關ching上身咩

抵bam,最好bam埋關狗

連狗正仆街 = 正皮
連囝做得好 = 負皮

又真係唔公平,關ching煩咁多都唔bam

玩還玩要玩得醒目啲先
你機械人噉覆盞畀位人入

連登最黑暗的一天

新ac都有嚴重洗版咩？

原來俾人bam咗都可以若無其事開個新ac出返嚟當無事發生過
我代表一眾五毛多謝關sir成功爭取

新account我見有洗但唔嚴重
如果只係洗版一樣，我都覺得唔洗bam

兩件事喎
有心bam五毛
同
bam唔bam 19choi ngau
兩件事嚟

exact7ly

係
我只係反駁佢admin縱容五毛哩點
今次bam濕巴唔知咩原因，冇得評論
贊同admin交待吓

ok

你講JR dewi?

仲有三色貓呀，法國唔知乜鳩嗰啲啦

好尷尬，唔知以後屌唔屌五毛開分身好呢？

做得五毛幫共產黨服務就應該同支那人民一樣 唔好要求咩交代 唔好要求咩信論自由 唔好要求要平等

波台狗食撚屎

五毛有無分身我唔知 但波台狗係呢d過街老鼠就人見人憎 波台外面見一隻打一隻

我喺時事台整條五毛list以正視聽屌你老母連生你就搬去站務台，你咁搞咩意思啊？我屌你老母五毛「民國復興」bam完又復出又係咩意思啊？宜家五毛改名扮其他人講嘢，明顯係離間分化策略，連生你郁都唔郁下佢地！頂你個肺連生竟然殺忠良不殺奸臣！屌你老母仆街冚家鏟連生包庇五毛，助紂為虐！為虎作倀！天理不容！

我正大光明！做嘅所有嘢全部都係想杜絕五毛！你連狗兼成班濕鳩契弟管理員，竟然夠膽移走我地對抗五毛嘅post！反而民國復興，優美開始，JR嗰班五毛又唔ban走！助他人志氣滅自己威風！我話你聽死連狗你再咁搞落去連登只會步高登後塵比五毛完全攻陷！